【呼喚維基人】請幫手防止維基百科內的「武漢肺炎」名字被消滅

近來好多強國人嘗試洗去維基百科上的「武漢肺炎」名字，例如，有人喺維基的條目探討中提議，將「在疫情相關條目內文中統一採用WHO的命名」，若提議通過，他們會將內容中的「武漢肺炎」 global replace 做「2019冠狀病毒病」。

各位關心的巴絲，請幫手到以下的網址加入討論，列舉理由並投票反對：
「

寫低理由幫你

謝謝您！
我只係 forward 朋友的訊息。可惜我睇 wikipedia 咁多年，但一直都唔知要開 account，所以可能冇得投票。

開個account啦

Push

推！

up

不如suggest 改做COVID-19 (武漢肺炎)

推

push

Tui

轉發 Update:
大家留意，參加討論前要去編輯有關「2019冠狀病毒病」的維基網頁(下面列出)，否則會被刪去討論，改為「此處原有文字，因為翻查最近貢獻，未見有關新冠肺炎條目的編輯記錄，不排除為真人傀儡」。
有關「2019冠狀病毒病」的維基網頁有很多，例如：

唔明點樣投票

推左先 聽朝再睇

2019冠狀病毒病 COVID-19 ，又稱武漢肺炎

如果咁樣算唔算可接受？
平時睇WIKI都有e種寫法

same 無acc而且從來都唔識點整呢啲野
有無少少教學係點做 用緊電話啲介面好難睇

要改外文文宣 等其他國家既editors都知

維基討論版上面班撚樣真係好撚麻煩
睇撚到我唔知佢噏乜鳩

改為支那肺炎算啦

英文版維基呢？

先寫理據說服人

連登仔集思廣益想想，作為百科全書，點解要保留武漢肺炎，唔用世衞官方名

好多病除左學名仲有俗稱
武漢肺炎個名應該要保留
因為WHO個「正名」難叫 至少香港有大量人叫開武漢肺炎
如果我google打武漢肺炎出唔到wiki 個page 其實係wiki自己損失

唔知Google 邊個名多啲人search呢

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

Pish

其實唔係太明 點樣用

就算改都要跟病毒國際命名組織叫SARS CoV 2
但係個ui返返去00年點睇

睇唔明
推左先

可以reference番台灣個邊

幫推

pish

搵唔到個投票